土瓜環灣某幾唐樓停電

好黑，救命

Tui